google Pixel 5 定Pixel 4A 5G 好

google Pixel 5 定Pixel 4A 5G 好

pro max 512

Pixel 5
窄 + equal bizel 靚好多，90Hz mon

用唔到5G嘅5G機

想要compact size, 90hz, 無線叉電, 金屬機身, ip68, 大電, 8gb ram, bezels 上下對稱就揀Pixel 5

利申：用緊

唔用5G係咪4a已足夠？

用緊Pixel 5覆你
用唔到5G, VoLTE, VoWiFi...
你自己諗值唔值得買...

另外搭單問,
有冇人用緊Pixel 5覺得通知有問題？
對上一部機用iPhone, 所以唔知係Android 11問題定Pixel 5問題...
有啲通知明明喺App同Setting開咗都收唔到, e.g. LIHKG熱門主題

4a最抵屌 應該係

點解

唔知點解香港而家冇代理sosad

竟然

買完 pixel 5 之後有啲後悔
又唔係勁好多
根本唔值呢個價錢

因為平
但聽講好多壞機

你要問自己係唔係google忠粉，如果唔係pixel實有好多嘢比你屌

同埋4a 5g個speaker會比5仔好

三禾買安唔安全

都係得7日保養=冇

師兄邊度買

未買呀我都諗緊 可能amazon算

之前用4a 但入咗水壞機 宜家用 5 開始
事實上5 同4a 日常使用唔差得遠

5G多個wide鏡

仲寄到機黎？

買左4a 5g , 感覺良好

集運

師兄可唔可以一齊集運

你唔係買iphone咩

屋企人買

仲用緊3 xl

可能人地唔係喺香港用呢

Pixel 5用765G
可能人哋鍾意俾錢買垃圾呢

樓主問緊 5 仔定 4A 5G
咁基本上兩部都無 5G VoLTE VoWiFi 㗎啦

兩部差 90Hz mon，mon 大細，機身設計
睇下以上值唔值 $200 差價

一係用4a
一係用5
利申:用緊4a

部機其中一個賣點5G香港又用唔到,基本既VoLTE VoWiFi又無
究竟點買得落手...真係信仰既考驗

仲有s765g效能連s845都不如、相機冇咗粒neural engine影完相次次都要等幾秒先load完hdr+
冇心理準備真係唔好買

係咪工程師？

有咩評價

美森係咪冇晒4a

台版pixel5收唔收到？

日常使用粒U無咩太大問題(姐係覆下email睇下youtube玩下socail media)
如果你會打d好食資源既遊戲4a未必岩你
平價得黎又有pure android我覺得幾正
講講缺點先, 自己斟酌
無VoLTE VoWiFi架啦
單鏡無無線充電架啦, 就算有gcam 加持我都係咁講
整體QC係差嫁啦(我暫時未有亦唔覺有d咩太大問題)
eSIM+SIM就睇你o唔ok
我買個陣時候埋單連運3000左右真係好撚抵屌
裸跑都唔心痛
另外電量方面, 對比上一部手機體驗黎講暫時我覺得仲係好夠用
用單卡, 返成日工+工作地點收得勁差+lunch同收工時間一般使用都仲有60%左右電

兩部都唔好

咁睇好似有d伏

Pixel新手？
由Nexus年代就已經係咁
唔好諗到可以同啲大眾機一樣

領X （好似藍）

睇落唔算啦

點解英森349gbp嘅 咁咪貴過美森

我係第一次買Pixel...
真係冇做過Research就去買...
買果下店員同我講先知用唔到5G...
不過問題唔大, 我短期內都冇打升轉5G...
但買返去先知連VoWiFi / voLTE都冇

點解唔買台版？

邊到買到